林鄭4am記者會前，請大家回憶：雨傘大敗嘅一大原因係捉鬼

你捉到之後，係唔會令到政府減少放鬼㗎

只要繼續保持「疑神疑鬼」嘅心態，唔使一個禮拜成個運動就會因為猜疑嘅氣氛導致人數急降，自然死亡㗎啦

唔好再在意「鬼」呢樣嘢啦，盞自己整死自己㗎咋

真係唔想好似雨傘咁又因為自己而失敗呀

死攬，你哋無做錯到，絕不背叛警隊。

專注五大訴求
香港人加油！永不放棄！

其實有冇人解釋下點解雨傘大敗嘅一大原因係捉鬼？
另外D鬼會打自己友會影手足大頭，唔捉先至係害自己

點解搵唔到有記者會既

好似係重播咋喎

林鄭4am 冇開記者會呀

幫忙！！IG 搜尋hongkongairport

請幫手洗走5毛post

只係重播今朝

唔怪得

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

我地要跟住林鄭嘅思路去諗佢想我地嘅反應，但唔代表我地認為佢講嘅嘢可以扭轉民意，佢只係個連撤回都冇權講嘅傀儡。

真

818 民陣百萬大遊行

疑神疑鬼->內鬨

fans push

推

-----------------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

721
811

鬼係前線一對一咁捉，唔係全部人捉，呢d叫分化，唔係捉鬼

推

支持